人生冇意義了

屌你老母

冷凍人生

愛比死更冷

巧凍

你唔係夜晚先出現嘅咩

這個世界可不可只得你我

冬眠

只要想起我
我就會出現

有肥雞

食雞已經是家常便飯

你老木肥雞

買早餐未

可

咁想我死？

ok

不

凝望壯觀銀河 棲身於小斜坡

輕軟地纏住我 一剎如火